熊本五級地震

@viutv6 live

啱啱睇起日本電視新聞見到
新聞好似寫6級

6弱喎好似係

NHK newsline左上角日文寫6弱，其他為英文寫M5.0

唔太識分
M係尼克？ 6弱係日本自己訂既指標？

上修M5.1

6弱係震感

不值一提